大家今日 真心輸左

輸既唔係去/留？
說好的不分化
有人想留
有人想走
但大家都有付出
互相攻擊無意思

佔機場係長期戰
你唔會話我知今日就可以贏嘛
如果係既
之前佔機場咁多日就贏左

呢場真心持久戰
無人受傷
無人被捕

政府要航班取消
公司提早下班
都係成本

Sorry for 1999
可以笑我P牌仔
但
香港加油

我地冇輸，我地係比對家睇到我地弱點。

今次亦係進步既機會

聽日再努力

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點😂
今日足矣...

認真睇分化帖文就輸了！

不犧牲，不被捕，來去自如
運作亦是要停，全世界都知因乜事停

真

我認我都輸左俾d恐怖言論

再努力

分化就輸

對

當初佔機場就係要引起國際既關注